失眠真係好撚煩

明明已經攰撚到仆街但完全瞓唔着 完全零睡意 晚晚眼光光等天光 去到5點6點先訓到 屌

我都係 都唔知依家可以點

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有八萬人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

+1

我都失左三晚

我都唔知...但我又唔係好想靠安眠藥..

安眠藥就真係唔好啦

我on call左36個鐘以上冇訓。。。
仲要唔想食野
我自己就擔心緊一覺訓醒
香港就會突然唔同左
明知仲要留力，要有足夠既精神
食多d野啦，做下運動啦。。。
但呢一刻我做唔到好心酸
叫人加油既時候
明明自己個心理都仲未調節好。。。

除咗加油我都唔知講咩好

聽下純音樂，諗下啲無聊事開心事，好快瞓著。
PS:試過失眠成個星期，用左哩個方法好瞓左好多。

本身失眠已經好嚴重 呢兩個月真係訓唔到

好 我試下

Same

晚晚如是 同樓主一樣 好痛苦

Same here... 我食埋安眠藥都 cannot sleep

我呢幾晚訓唔著就上何君堯個Facebook page鬧鳩佢出氣

長期失眠好慘

你緊張？
一係睇醫生食安眠藥……
一係試o下靜坐數呼吸……